簽左間新開娛樂公司，冷靜期未過想走人，但唔俾走總話要告我，點算！！！

事源是咁的
我11月見到一個間娛樂公司招人，咁我就去了解下，當時同佢地傾時，佢地開出噶條件都幾吸引，又話會幫我拍好多片，又話介紹好多工作俾我，講左一大輪，最後我簽左一份五年死約

點知，過左兩個幾月乜工都沒，當時話拍片，點知條片總衰過小學生拍片，

大老，份約冇底薪，我都要食飯架，冇工介紹俾我就算，我搵番黎啲工，份人工總要同你對分。公司人手又冇，總要我幫做埋策劃，搵人文書工作

咁依家我想同佢地解約，點知個經理人同公司負責人，一個私底下同我講，公司總可以發展，總有機唔好走，一個就話要告我違約

依家好亂，唔知點算好

份約第一頁，寫2018年2月1日簽訂，想問系咪噶日先生效？

發明星夢

噶日即係邊日

系你老母

系你老母噶你老母

噶日噶日噶日噶日噶日噶日噶日噶日噶日噶日

噶你老母 負評走人

大老, 系, 噶日,

連登真係雜撚過重慶大廈

有無機會係你本身問題所以幫唔到你接job？

大老

系 噶 總

連登唔歡迎你 走啦

有冇解決方法

有, 做夠五年咪得囉傻閪

死開啦支那豬

搵區議員啦on9

支那字死撚開啦屌

又冇講係咩合約 講經咩

睇到好撚辛苦

人人一面倒屌柒樓主,你扮乜撚眾人皆醉姐,
幫蝗蟲黎剝削自己香港人, 你真係賤撚過狗

噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶噶你老母

其他簽左啲人都沒

睇路，一陣賣你去拍av就好笑